====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour cette analyse prospective de « La métropole du XXIe siècle de l ' après-Kyoto » , il convient donc de comprendre les enjeux d ' une correcte adéquation entre les approches conceptuelles et leurs représentations matérielles en assumant , le cas échéant , que les représentations soient elles-mêmes l ' objet du travail de recherche .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ travail ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 4

